關於「狗肉谷」 ，想請阿活狗唔該入一入黎

屌你老母呀！！！ 玩到咁撚大

你老母個臭閪，開鳩人車牌都算，你叫人玩督灰？

督灰可恥

陳漢彬你以為好撚型？

成個狗肉谷比你污名左屌你老母！

咁都有女

老到似佢老母多d
食花生先

揸ninja400 bo

呢個Honpan Chan痴線的
其他谷都見到佢

我識佢老鼠咩 蜘蛛仔單嘢之後我都冇理過蜘蛛仔 我只係做批post唔會搞埋啲小動作叫人放飛劍

人地都算左啦，見你講左對唔住又脆，人地都冇再去攪你啦，你地班人不斷係呢兩個月玩針對，笑人，人地都冇再應你地，係咪想玩大左收唔到科？

邊度有針佢？

活狗又準備跪多次？
想睇現場了

做得好呀活屌佢老母嗰日叫你跪含鳩佢咁撚串 幫佢㗎垃圾提早拎去劏

阿活，應該報埋非法改裝

無所謂啦 咁撚肉酸

想知可以搞到幾大？

架車咁撚柒拎去填海啦

真係唔明人地鐘意蜘蛛俠有咩問題， 大撚把比卡超 熊本熊車啦

拉花都比少少誠意吖
佢咁樣一幅紅一幅藍就當係
似嗰啲撞爆泵把搵唔啱色嘅劏車件又唔撚噴返嘅柒頭多啲囉

jazz姐 平改樣好正常啦， 你話老麥改一半就話姐。 大把比卡超貼個鼻就當係啦 唔通又話人比卡超冇尾唔似咩

是撚旦啦部車咁柒

我都想知

無問題
人地笑佢架車柒都無問題
仲要貼張 “大人之玩具車”
睇到真係覺得肉酸到打左個冷震

公開跪多次就算啦

我連舉報個email係乜我都唔知 你覺得我會咁得閒舉報佢咩 我有時間都去左搵錢買車啦 得鬼閒走去舉報佢